酒吧門外發生爭執，阿根廷門將慘遭割喉亡

阿根廷球壇周日發生了一宗駭人聽聞的慘案，一名只得25歲的阿根廷門將周末遭人割頸殺死。

西班牙《馬卡報》報道，遇害的門將是現年25歲的阿根廷甲組球隊河床的前青訓球員、曾經在2013至2016年間效力阿根廷乙組球隊Almagro的艾斯賓杜拿。報道指，事件的起因是上周日的一場街頭打鬥，艾斯賓杜拿在傍晚6時30左右，離開阿根廷首都布宜諾斯艾利斯的一家酒吧。事發後已經有兩人因為謀殺被捕，其中一人為現時效力阿根廷丙組球隊San Telmo的奧維多。

據報艾斯賓杜拿最初和一班人先是在街頭打鬥，期間一人突然拿出一把刀，割向艾斯賓杜拿的喉部，幾乎將他當場殺死。奧維多事後和一名巴拉圭籍友人被捕，兩人當時正坐在一輛滿佈血跡的私家車內，至於相信是凶器的刀，則在距離事發現場15條街以外的地方被發現。暫時仍未知道事發原因，但《馬卡報》指被捕的奧維多，在事前一天才復出為San Telmo在一場友賽中上陣，他之前因為筋腱撕裂缺陣了一段時間。

今次並非現年28歲的奧維多首次在球場以外惹麻煩，他曾經在2011年承認搶劫被捕，當局事後僅判他緩刑三年。